(求救）iphone 用safari 開唔到fb link

前幾日已經開始呢個問題，跪求解決方法

Adblock

熄左adblock, 但都係唔得。唔該晒巴打先。

del左adblock佢
你之前加過fb domain

重設上網設定，我都重設咗